咁多年好似冇咩點影過相

多數團體照合照
試過自拍
好似人地一日影一幅
去過大嶼山修行
又影過一輯
但得自己入框既真係少之又少
同埋自己影相係唔笑
會唔會因為寂寞
得自己好似好慘咁

而家做人
自從見到自己都會有白髮
仲要早過人地有
入左社會有返咁上下日子
就開始冇主見
有意無意人地講咩自己重覆一次
你有主見
掂左都係得你自己一個
尤其生得唔高大d男仔
成世俾人睇唔起
衰左你自己承受
downside太大
得到既又唔多
仲要輸多贏少
咁情願跟人
輸都可以話人地都係咁

1x 2x歲發完夢
諗返其實自己真係冇錯
可惜有冇錯唔係你話
敵唔過時間同自然定律
好似去返原點咁
冇地方想去
除左想上大陸鄉下睇下
冇野想食
冇人想見
返工返到死為止
冇心願
留唔住d咩
或者本身亦冇咩好留住

樓主有有153 高？